【右勾拳】 哥斯拉 VS 金剛 最新HBO 片段

2秒肯出完整tralier未

呢條應該係我喺YouTube睇過最短嘅片

喺HBO MAX 新promo cut 出嚟
仲有兩秒Space Jam 2 片段

Kong 突然成長到同哥斯拉咁大？

景田果時重係後生仔

以品牌人氣嚟講應該哥斯拉>金剛

最尾是咪會打和

想問幾多人會鐘意金剛多過哥斯搵
話就話金剛係外國人地位好高
但都係以前嘅事啦
哥斯拉打輸好難接受

上集紅蓮哥斯拉一出呢隻金剛仲有得打?

定係又係save martha? 頭幾場隻揪不分勝負然後一齊打重生3頭龍(上集伏筆)?

應該同BVS一樣 打一陣就一齊打最終boss

哥斯拉應該會好似超人咁死左（or落返地底沉睡）因為東寶已經收返版權唸住自己拍

屌

右勾拳

梗係鍾意哥斯拉多啲
由細已經開平成系列大
到依家重炒價後追緊啲SHM
最好笑其實我見有好多鬼佬都有買
哥斯拉人氣全球計應該勁過金剛
加上怪獸之王，不敗戰神
打輸真係想寄刀片
相反金剛又唔係未死過

BOSS 係咩
唔係話三頭龍呀
覺得三頭龍好廢

其實我有時好怕呢啲兩大品牌嘅對決
因為多數分唔到勝負，是但一邊贏都會得罪fans
你睇BVS，貞子VS伽耶子就知
有邊個品牌會真係服輸比另一品牌上位
不過唔覺有風㲈話東寶想繼續拍
真哥都唔覺會出續集
出續集第五型態玩巨神兵已經世界末日

呢套有嚟香港取景

舊版果個係成功擊退哥斯拉返大海

一用個核能推旭
一個要食野消化

點解有得打其實

溫馨提示
導演拍過鬼佬版death note

新setting，Kong係骷髏島一個族群黎死剩一隻，成座山咁大

歌斯拉識噴火喎 燒都燒死king kong 啦

屌，隔幾星期就試YouTube搵下有冇新片，次次都係d 假野
Btw哥斯拉隻手咁長？假片？

Martha